어디 갔다와? 전환 왜 안받어?
무슨일 있어? 얼굴색이 안좋네.
 오늘 병원에 갔었어.
병원? 어디 아퍼?
 산부인과.
 산부인과? 왜? 자기 혹시?..
 기대하지마. 사실은 자기한테 깜짝선물할려고 했는데.. 병원에서 어려울지도 모른대.
무슨 소리야?
애기 못가질지도 모른다고. 어떡해...
 너무너무 속상해.
속상해 하지마. 가지면 되지. 큰 문제 없을거야. 내가 더 노력할께. 솔직히 한동안 떨어져 있느라 애기 만들 틈도 없었잖아.
설마 이런 결과가 나올줄은 몰랐어. 왜 그때 애길 안가질려고 했는지 후회스러워. 못가질지도 모른다는 얘길 듣는순간, 하늘이 무너지는거 같더라. 이렇게 간절하게 애길 갖고 싶었던 적이 없었던거 같애. 아무때나 가질수 있다고 믿었는데 어렵다고 하니까 너무너무 갖고싶은거 있지. 진짜 못가지면 어떡해?
 왜 그런 생각을 해? 우리 아직 젊어. 설사 문제가 있다 해도 요즘은 의술이 발달해서 얼마든지 가질수 있어. 방법이 있을거야. 걱정하지마. 바보.  내가 있는데 무슨 걱정이야?
